有勇氣跳閘 唔該比d勇氣逃走

見到有d比人捉到跳閘 竟然真係企定定係到

唔該 無勇氣逃走就唔好跳啦

你逃走既話，一定有同路人助攻 。

我無勇氣跳閘，

但係我見到有人比人禁錮，我有勇氣伸出援手。

但同路人伸出援手，你都要識跑！！！

唔該你地
HIT AND RUN

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

9.15見

中秋自選活動 祝大家平平安安 團團圓圓

►人鏈活動◄
1630 石硤尾聯校人鏈>集合點: 黃棣珊中學正門
1930 屯門牛牛人鏈>集合點: 顯發里對出空地
2100 將軍澳人鏈>調景嶺站→單車公園←寶康公園
2130 沙田城門河人鏈 (直接去最接近你既河邊集合)
-------------------------------------
►快閃大合唱◄
1300 中環>遮打花園
1300 太古>OIE樓下水池
1930 屯門>顯發里對出空地
-------------------------------------
►獅子山之路，齊慶中秋夜◄
1900 大圍、樂富、黃大仙等入口集合
-------------------------------------
►18區賞燈晚會 ◄ (如無注明則2030開始)
【新界西】
屯門顯發里對出空地 (承接大合唱)
屯門公園
天水圍公園
元朗公園
荃灣公園海濱長廊
葵涌運動場籃球場，林士德遊樂場
青衣海濱長廊
【新界東】
1900 上水陳融中學旁紅場
沙田中央公園
大埔海濱公園 ，大埔中央公園
馬鞍山公園
將軍澳海濱公園，寶康公園
【九龍】
美孚嶺南之風
長沙灣遊樂場
深水埗通州街遊樂場
尖沙咀梳士巴利道公園
黃大仙廣場 ，摩士公園
觀塘海濱公園
油塘道遊樂場
2100 紅磡碼頭
2150 慈雲山中央球場大合唱
【港島】
維園中央草坪
鰂魚涌至西灣河海濱長廊
柴灣公園
【東涌】
東涌海濱長廊，百慕達公園
【離島】
2115 長洲東灣

呢個真，點會冇勇氣跑？？講真黃藍比例7:3有咩好驚，荃灣果個睇佢跳完唔撚走真係燥，閘都夠疆跳，走都唔夠膽走？？ 罰500米益左党鐵囉
＃拒做東亞病夫